日後千祈唔好亂幫子女報興趣班

大把dse生/大專生見好pay就狗衝
啲interview又hea
問親嘅問題真係鳩答都過關
聽過冇show作品集都去教畫畫
垃圾到

有啲機構根本唔重視導師質素
唔重視小朋友喺興趣班學唔學到嘢

例如1.5鐘堂教黏土
小朋友喺堂上做唔完份作品
會要求導師幫手整埋
務求令每一個都有完成作品帶走 唔會俾家長投訴
為咗賺錢做到咁

其實啲家長何嘗唔係想粉飾吓囝囡份cv
佢地都唔care學唔學到嘢
啲小學雞補習都係啦 人有我有冇輸蝕

你比幾錢 咪有幾錢既導師質素

係想cv靚嘅同時希望啲仔女十項全能
成日喺地鐵聽啲家長問小朋友今日興趣班學咗咩

怪獸家長只會怪個導師教得唔好 唔會覺得係自己仔女問題

咁仲算唔算係導師問題

不嬲GA啦, D垃圾CENTER教唔到你野, 最叻自己開D冇認受性既比賽, 收你參賽費, 比張濕9証書你, D家屬以為有CERT幫到入好學校, 個個狗衝

做生意係咁㗎啦
有咩好屌

除左興趣班 仲有啲濕鳩playgroup
我以前見過老闆搵得一個小朋友都開班 叫自己個囡同佢啲表兄弟上去做媒 跟手使走小朋友個老母 留個小朋友上堂 但個小朋友應該3歲以下 見唔到老母就喊到拆天 喊到攰就訓 訓醒見唔到老母又喊 咁就一堂 咁既錢都賺得落 我真係屌佢老母

其實做導師都好慘
我之前都試過係間畫堂教畫畫
1個鐘要求個學生一定要畫好份作品
仲要上埋顏色
有時我想比多d時間個學生都會比個老闆叫我幫個小朋友畫左先
其實真係好趕
仲要係1對8, 但得一個鐘
真係keep住好大壓力
而小朋友真係學唔到d咩新野
所以做左半年我都冇做了

Dse lv4都冇但教學術班嘅導師更加係唔屌唔得

有實力的導師因爲個小朋友唔適合依個興趣而做唔到件作品出來 個家長又係到嘈生曬搞到啲人才走曬唔知又關邊個事呢

我之前明明係報補習班導師
佢夠膽死調我去教畫畫
我即刻同佢表明我真係唔識畫畫
佢竟然話無問題 好簡單 我做得黎
我眼都突埋 咁樣呃人我真係做唔出
我只好同佢講 時間唔岩 唔做
利申 冇讀過Art 依家廿幾歲人仲係畫緊火柴人